{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027701",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1081729?place[place_type]=GID&place[gid]=1081729&place[latitude]=34.3354270194&place[longitude]=126.8123803066&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완도 리베라펜션"
    },
    "text": "青い海が見える涼しい展望を持つ莞島リベラペンションです。 特別な旅行のためのペンションで、私たちだけの大切な日を過ごすのに適しています。 眺めの美しいプールではゆったりと楽しむことができ、ウォータースライドのあるプールでは爽快な経験ができます。 莞島リベラペンションは、日常の疲れて大変な時期に心と体を癒すことができる場所です。 ペンションの入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 飲食物、トイレットペーパー、タオル、殺虫剤、洗面用具はご用意しておりますので、追加でご用意する必要はございません。 予約する人数に追加で参加する場合は、予めペンションに連絡してお知らせください。 最大人数を超えて入室する場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴入室が可能なペンションですが、他のペンションはペット同伴入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がなければ入室できません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 スパ/ジェット機とメゾネットタイプの客室は別途注意事項がありますのでご注意ください。 プールは11月9日から冬季と平日の午前中は利用できず、午後3時から10時まで利用可能です。 プールの利用は無料で、屋外プールを利用する場合、サンベッドとテーブルは有料です。 水着またはショートパンツとアクアシューズを着用する必要があり、注意事項もありますのでご注意ください。 バーベキュー場所はA棟裏の個別バーベキュー場で、グリルのご利用は2~8人基準で3万ウォンです。 個人的なガスグリルを使用する場合は、50% の追加料金が請求されます。 ペットは追加で費用を払わなければなりません。 周辺には明沙十里海水浴場、チョンヘ浦口撮影場、クゲドゥン、樹木園、チャンボゴ記念館などがあります。 客室情報には寝室がある客室とオンドルがあるA棟304号はオンドルがある基準4名、最大8名様で構成されています。 C棟はベッドルーム1とオンドル1を備えた基準4名、最大8名用で、I棟はベッドルーム1とオンドル1を備え、基準4名、最大10名用で構成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "必要な持ち物は何ですか？",
            "answer": "飲食物、トイレットペーパー、タオル、殺虫剤、洗面用具はご用意しておりますので、追加でご用意する必要はございません。"
        },
        {
            "question": "予約する人数に追加で参加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約する人数に追加で参加する場合は、予めペンションに連絡してお知らせください。最大人数を超えて入室する場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で入室できますか？",
            "answer": "ペット同伴入室が可能なペンションですが、他のペンションはペット同伴入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊条件はありますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に関して責任はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や直火での調理はできますか？",
            "answer": "客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは11月9日から冬季と平日の午前中は利用できず、午後3時から10時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はありますか？",
            "answer": "プールの利用は無料で、屋外プールを利用する場合、サンベッドとテーブルは有料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの場所と利用料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場所はA棟裏の個別バーベキュー場で、グリルのご利用は2~8人基準で3万ウォンです。個人的なガスグリルを使用する場合は、50% の追加料金が請求されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には明沙十里海水浴場、チョンヘ浦口撮影場、クゲドゥン、樹木園、チャンボゴ記念館などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室情報について教えてください。",
            "answer": "客室情報には寝室がある客室とオンドルがあるA棟304号はオンドルがある基準4名、最大8名様で構成されています。C棟はベッドルーム1とオンドル1を備えた基準4名、最大8名用で、I棟はベッドルーム1とオンドル1を備え、基準4名、最大10名用で構成されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 813,
        "QA": 714
    }
}